內年青年對香港示威的睇法

11月23日 旺角暗區全民帶口罩日

唔想知韭菜嘅諗法

洗尻理班廢柴咩
你見D官媒共青團出曬黎就知咩事啦
從細到大洗腦成長缺乏獨立思考
韭菜嘅命操著維尼嘅心

閲

影響到權力核心嘅民意先重要。影響到中國人當係bonus，冇都冇所謂